做個統計，11晚有幾多人會出黎

會出就如果你係支持但唔會出都唔好正皮，正皮得既就代表你11晚係會出

就留番比3毛同5毛

推！

一定出
We're in the end game now

希望呢個post可以係最多正皮既post，We need you !

出唔係問題，但好似琴晚咁樣群龍無首

出幾多次都係白費心機

你只要夠人多 就算你唔夠打 全部人坐係度班狗起碼唔會清到場！我地裝備唔夠訓練唔夠體力唔夠如果連人都唔夠就無架啦！12號就直接三讀，條例一通過到時你想嘉年華遊行你諗都唔使諗，只可以永遠愛雜主席，愛國，愛黨！唔係你就

唔好留呀 啲狗睇緊會預人數架
去既就到時見 唔好做咩統計啦
我地依家統計嚟根本幫助唔大
有咩人會想知 大家心照啦

咪撚再講埋晒d電影對白啦好撚中二呀
尋日whatever it take又乜乜柒柒

雖然我冇咩用
但都出
義士

push